[非引戰] 依家玩mhxx 定mhw 好？

Switch 同ps4 都有，mhxx有埋game，mhw就未買。

預計都係單機多，無乜心機周圍搵人玩，玩mhxx定買mhw好？

問嚟都多撚餘，why not both?

無咁多時間雙修，我就算玩mhxx應該都係屋企坐定定玩

Mhxx啦
Mhw得個畫面靚 通常著重畫面既驚都係垃圾

係囉係囉又唔傳統

推

你答左自己啦

係囉mhw隻垃圾game搞到我睡覺不足

其實之前屌mhw顯扣血量同斬落去無血射出黎既問題係咪都無改？我上網睇都仲係咁。

我一路中意MH係因為可以一班人一齊係M記屠龍既感覺，mhw連機一無得即場屌，二有時為刷裝同啲唔識既人玩我覺得都無左個feel行以我都不了